whatsapp又死!?

send唔到野既?